Exo 2 : Login/mot de passe
Créer un formulaire d'authentification par identifiant et mot de passe
l'identifiant doit contenir plus de 4 caractères, et un arobase
l'identifiant doit être "lea@gmail.com"
le mot de passe doit être "abE353_5"
un message doit dire si l'authentification a réussit ou non


url : http://localhost:8000/index.php